# Reto_Java

Reto de java 

Datos de conexion bd

User: root
Password: Roka8295

NOTA: La parte del front-end no se alcanzo a realizar, por lo que se probaron los servicios construidos por medio de postman

Dentro de la carpeta /tcs se adjunta el archivo json con los request utilizados para poder probar los servicios y adicionalmente el esquema de la base de datos
